有無人覺得人大左，最無負擔既朋友，係打機識既網友

唔係無真人朋友，但永遠相處總有d是非，總係介意係朋友group比所有人已讀不回，有d說話令到大家有條刺等等。。

反而玩手遊等等識既人，大家無負擔，日日係group分享日常生活，返工吹下水。。。

十幾人大家不相識，反而可以傾到計。。之後慢慢真人既朋友都少搵左

係咪好唔健康。。。